牛市是痛苦中一絲興奮

返工日日咁累，但係睇見個牛市都會好開心。有動力

但而家 每日返緊工既人工都蒸發

明白啊，白做咁

今日出左糧啦

屌佢老母，沽撚夠未 ，根本係惡意沽空

我成糧都出埋啦